野貓可以執黎養？

見到樹叢有野貓行過，可以執黎養？
有冇咩要注意？
養貓開支要幾多？

問下隻貓跟唔跟你返屋企先啦

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

可唔可以執隻比我

今日再去唔見左喇

混熟左應該點？
試過引返屋企佢好似癲左咁想走

晚晚去餵佢 等佢唔好咁驚先

擺個籠 入面再放罐罐

可能有人餵開，千祈！係千祈唔好比佢地見到你執走佢

執我返去養 好嗎

邊區， 近排我都餵緊兩隻，都唔知邊個仆街義工剪完耳冇人養就扔返出嚟

簡單啲捉佢睇獸醫，睇吓有冇蝨（正常）， 皮膚病（麻煩啲）， 醫生會開杜蟲藥食一粒， 拎返屋做困佢兩星期等佢適應（野貓可能再耐啲，我嗰時困咗個幾月（因為要夾貓），

每月洗費食脫水生肉 （台灣訂 ） $300 一個月
唔洗食罐罐/乾糧

如食罐罐就$700 內左右，
乾糧咁cheap唔好餵

貓砂一袋當一個月$99/ n 1

基本上唔病一個月 $500-1000 啦， 好平但有貓撚好幸福㗎

葵青

睇獸係咪好貴？

試過窗口有貓跳入屋

可惜屋企人有濕疹 唔夠膽留隻貓

無底深淵

如果我有養貓 我相信我成個人嘅性格同諗法會無咁負面

我想講 貓糧好平姐
300-400幾一包6kg貓糧 （好似係）
貓砂一包幾十 不過一個月應該要用幾包
Body check 如果有貓瘟都好難醫治
你要注意貓貓保暖 佢地怕凍
病左好麻煩
用左接近兩萬救隻2個月bb都救唔到
只養左四日好心痛

人地想自由自在你就想捉人坐監，冇人性

咁人類總係自私
咁動物都唔識講人話

自由同飽飯
睇你點睇喇

記得即刻沖涼同滴蚤虫

唔係之後有排你搞

點搵流浪貓 想餵都唔知點搵

請問脫水生肉糧喺邊間訂

屋苑啲貓畀人執走曬,以前屋苑附近都冇老鼠嘅,而家就間唔中見到有老鼠周圍走

$2-300 都有啦

佢有病咪貴囉， 但一般唐貓好生猛， 好少病，
檢查費幾舊水咋嘛

唔係我餵嗰兩隻唉 ， 我餵緊嗰兩隻好痴人

咁咪養翻隻囉

捉咗佢送比人啦有貓開心， 貓又開心⋯ 濕疹關事咩

有病先係。但都唔係好貴， 又唔係成日睇

睇緣份

識諗， 但唔好為咗隻貓可以比咩你先養佢， 否則你會棄養

棄養正仆街

平有平養， 我寧願佢食貴啲都唔想佢臨老先病，
300 蚊可以食足3-4 個月都得但買唔落手， 我餵街貓都買Kakato , 大家happy 吓

街好危險， 有大草原冇車冇人食貓虐貓啲廢老梗係喺街好， 日本啲貓勁開心， 但香港大陸台灣大部分垃圾都唔識珍惜生命， 仲要冇嘢好食， 垃圾都冇得佢食呀陰公

緣份

上網， 喵汪星球台灣直送好撚抵

Hktv $500
直送300 幾

我知cccp , 但嗰個位真係冇擔好食， 仲要嗰兩隻擺明係養開先放出嚟

貓唔一定捉老鼠 貓聽到有聲想捕獵先捉， 但大部分時間都訓覺豬

你d執貓撚樣有冇諗過貓媽媽個仔or女就咁俾你拐走

喵？

喵～

野貓無教過一定周圍抓爛啲野，基本一定要有籠，之後慢慢教，買貓爪用品(咩形狀都得，最緊要貓貓中意)俾隻貓磨爪，貓砂盆，貓砂，糧，野貓有機會有皮膚病，要買藥幫佢擦，養果陣要留意佢口腔清潔、肛門清潔同指甲既長度

其實得一開始買用品洗多啲錢，買糧同貓砂幾百至1000一個月

最緊要睇你有無心養

仲有要幫佢打疫苗，一舊水1支，要打3支

其實你要問每月洗費幾錢就代表你養唔起
真心

喵！

lm

可能同樓豬同區
樓下又係有貓
又成日匿埋

要小心留意隻貓有無bb貓，你執左隻大貓返屋企就會餓死啲bb貓

脫水生肉糧好嗎？
家中兩隻貓仔9個月
食緊乾糧

如果係完全冇朋友太寂寞想要貓陪呢？
點樣嘅心態先叫做有心理準備養貓？

會唔會養之前去做吓貓義工睇吓自己啱唔啱，再諗下一步比較好？

我試過去浪浪抱抱/舖頭撚貓，但又怕打搞佢哋，最後都係縮返角落做邊緣人

唔混煮熟得唔得

我都唔知，驚皮膚敏感個D

最後就冇留到佢，開門都唔捨得走

我以前養貓餵佢食魚

見到會點？

養貓好貴
冇錢唔好養

有好多人所謂嘅執其實係捉
衰過拐子佬 希望樓主唔係啦

食好啲比真係食物佢食

喵喵喵喵！！！喵喵喵～

鮮食要計營養， 食完可能仲快死，信唔過自己

影你相周街貼話你係偷貓賊

好蠢 好似你

幾歲，係唔係啲牙有問題

下次唔好呀，我屋企嗰啲已經唔show 人

捉

零食我都係兩三星期先餵一次，食咁多零食做乜

慢慢試吓比罐罐 ， 半罐一匙咁餵

屌打錯字

自娛

貓有得話你執佢佢就比人養架咩 佢跟你先講啦

喵！！！

之前已經有餵過罐
但佢就算一啖啖餵
佢都唔食肉粒

我隻貓醫好左我情緒病

喵喵喵喵！！！！！！！

ellen lo 都有養幾隻貓， 仲勁錫佢哋㗎

我唔ecpect佢俾咩我 我只係想多一個人分散我注意力諗負面野

我而家唔係要貓令到我外向然後識到朋友喎
我想要貓陪咋
你咁講係話冇frd然後走去養貓會害咗佢？

btw絲就唔可以毒？我都係絲

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

如果想餵野貓應該餵啲咩？

十件有八九件義工都係心理變態
通常都係嫁唔出又攬住啲貓過世驚人搶佢啲貓咁

我見過得兩三個義工/ 團體係好

絲就更加掂啦
因為識好多人有情緒問題/ 有壓力/ 有個人原因去養貓，
但最後亦因為個人問題（ 生B 呀， 結婚呀， 自殺呀）

就搞到棄養 將隻貓扔嚟扔去 ， 貓都因為咁而有情緒病， 如果你生活+ 經濟有能力咪養 養貓好呀， 剩係影相都影成個鐘

帶佢返去養啦 抱住訓

咁唔專注， 快啲簽個名先啦

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

我屌你咩
有腳㗎嘛

我學校有隻浪浪，6點幾冇人先見到，之前夜走會俾D零食
不過佢好驚人，行過去就會走，但係望住已經覺得好可愛
屋企人唔多鍾意貓，希望遲D經濟獨立先養
不如去下貓cafe

老實講唔係隻隻野貓都可以執返去
有啲係出面生活太耐
佢性格唔痴人 而你格硬捉返去
需要極長既時間先可以近距離接觸隻貓
最終好大機會變跳樓貓
咁既話巴打不如考慮下每日餵下佢
如果性格痴人既
你摸到既就可以考慮帶返屋企啦

你首先要扮野貓
叮噹唔算

呢個時期周街 TG,
有人收養都係好事嚟嘅

屋企附近無貓
以前可能有嘅 但有左地盤之後就肯定無

雖然老母唔鐘意貓 成日話自己都搞唔掂養咩貓
但我個人已經決定左 如果他日向街見到隻貓係非救不可同太痴人嘅話
我就死都要帶佢返屋企
理得老母講乜野

去過幾次都見唔到隻野貓。睇下去領養算了

你有冇錢養㗎 我捉隻比你

因為我只餵到一餐， 放濕糧+ 乾糧（ 因為會有啲唔出現嘅貓偷偷地食）

同時擺低最好嚇走啲貓， 如果你唔養佢就唔好同佢咁fd
當然唔係攻擊佢啦

有ge幫我捉隻識講廣東話既得唔得

咪拆散人頭家啦

其實養貓係咪一定要餵貓糧?
以前細個老豆汁左隻貓仔返屋企,當佢人咁俾飯同魚佢食,都養左好多年

食飯唔好呀

叫隻貓照顧番你

又無話食咩既 都要睇下隻貓食唔食
我家貓貓13歲都係淨食乾糧
濕糧要逐個牌子逐隻味試 唔係罐罐食 (就算依家好香的包裝肉泥都要揀
有時食開某罐又突然唔LIKE 勁屎忽鬼

野生貓好d頑強架，普通精靈球未必捉倒，用大師球啦起碼

留名學野

貓仔再大個少少老母就唔會理佢

藍絲都係咁講

餵開要日日餵 要諗清楚 隻貓會同一時間等你嫁

中心地點
旺角領養中心

性別
雄性 (已絕育)

來自
被主人遺棄

我的名字叫 Teddy. 我係雄性白虎紋色的短毛家貓(已絕育). 我係被主人遺棄而被愛護動物協會拯救. 而現時我暫住在旺角領養中心,我等緊您們來探我及給我一個家.